蘋果日報分布討論區

俾大家集中下資訊
驚有人買唔到

同埋唔好自爆屋企地址 大家都係返工經過發現

目前旺角賣曬

其他區應該未到

留定個名先

荃灣幾時有貨

估唔到香港人都會排隊買報紙

等緊荃灣貨

將軍澳唔知幾點

我都係

買多咗嘅擺喺巴士廢老關愛座/ 對坐位
勁多廢老拎嚟睇

TG gp 話3:30尚德會有

買完報紙先瞓

便利店係咪要5點先有貨?

平時711幾點會有？

荃灣通常幾點有

應該無咁早 其實我都唔知

頂唔撚順，聽日重要早起
睇下聽朝有無緣份買到
之前自由之夏、榮光歲月同一本唔記得咩名都買咗

我無試過咁買報紙
依到無人知的

買唔到都唔緊要 有課金

癡撚線㗎香港人

係。 應該平時無咩人會咁早去買報紙

仲有本“不是最終章”擺咗喺報紙檔好耐都無人買

一早買左兩本

原來咁早已經買到報紙

旺角咁快賣曬cls
想買都冇得買

得啲阿叔先會
今日到我哋同阿叔爭

今日知道左好多嘢

依家好似仲係得旺角有

勁撚過炒iphone

唔係掛

Apple Live 臨尾個時話銀中仲有三十幾份

等多陣落街睇下先

大西北有未

塞緊屯公

買黎派黃店 等大家食緊早餐有得睇

可能返工時間先到

其實長期訂閱先可以回到本

Twitter Instagram

買完要打國際戰線

屯門問過要4-5點

大家早抖先
轉頭見 記住留返啲俾我

屌 想搭車出去買了
希望佢陣間加印

一定唔會留畀你

旺角仲有得買

【突發！免費派發蘋果日報！】

既然港共要封殺《蘋果日報》，天水連線就會支持到底！新聞自由無價，天水連線將會喺聽朝早免費派發蘋果日報，仲會即場教大家訂閱，詳情如下︰

日期︰2020年8月11日 (早上七點開始)
地點︰天水圍西鐵站 (出口有待公佈)
數量︰一千份 (派完即止)

重要事項：
一、請保持防疫距離
二、藍屍與狗不得取閱！

可以點支持蘋果日報？
🔸訂閱！
🔸每日去買蘋果報紙！
🔸買282！
🔸Subscribe 以下三個YouTube！
壹仔
果籽(蘋果副刊)
飲食男女

🔸Twitter
肥佬黎
蘋果
壹仔
蘋果首席記者

方法來源

捍衛新聞自由，人人有責！既然港共要攬炒香港人，我哋一定奉陪到底！

留番份比我

3點都未夠

（突發）先達高價收Apple 報紙

揀「撐蘋果計劃」

好賤

俾啲啊叔啊伯買咗先一係買完派

今日買完，聽日後日大後日都記得買

大埔話要6點先有

推

睇完r霸落去睇吓先

見到有人話以前做過七仔最早都要4點半
已經有啲想訓

旺角第一輪超頭 賣晒啫
第二輪差不多見街
35萬份唔系一次過 印起 派街架
邊做得切

買完記得同人分享
我唔知你會點分享

將軍澳呢

果頭有報紙檔咩？ 定ok

終於唔係排iphone
好波

賣晒先可以再加印，唔好咁遲先買

葵青大約幾點有？

push

估唔到報紙都要當最後一份買

九龍城區 4:30後先有

對上一次無晒蘋果係唔係送男兒當入樽海報個次

有冇人知黃大仙嗰頭大概幾點有,兩點幾已經喺條街度等緊

正常要睇架車幾時到之後再一次送
多數市中心會快啲有
遠啲就5/6點
便利店以我所知最快4點會有
4點落去睇下

港島區有蘋果未？

你去啲報紙檔問吓 再唔係7-11 問佢幾點翻蘋果 我岩岩都係咁

元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊

我估睇地區派，你想像下如果你做連輸，係一個個地區咁送野，送完一間就去附近果間送

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

旺角太子ok 7仔返左貨 大量

太子返咗貨啦
砵蘭街運動場道

大圍幾時會有？

啱啱葵芳買咗幾十份

買多左既可以送比黃店免費派發

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量

巴打我見到你

邊度買

我走咗去第二度啦喎

ktown有

弼街 03:55

堅尼地城嗰邊開始有貨

屌，唔知仲以為講緊排iphone嗰個蘋果

大埔未到

update 0400
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有

準備落去睇下
希望唔使打交

你落黎啦 我準備打柒你

樓主都差唔多落街

樓主落黎啦 打柒埋你

5點左右

你問左？

娛賓問過話大概四點喎

0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有

將軍澳呢？

update 0410
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有

馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨

荃灣而家有內文未有面

update 0413
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面

有無長沙灣手足, 返左貨未

天水圍幾時有

邊個位？

銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨

有冇上水撚

想問沙田有未

0359
屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有

update 0420
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨

娛賓直播
福華街7-11有

update 0420
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有

大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到

洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排

求下大家自己打上去
好攰了

何文田嗰邊係咪都係差唔多4:30

update 0420
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨

大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到

update 0420
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0424 將軍澳怡明711 有

元朗大馬路第一間OK有貨了
其他應該都有了

update 0422
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排

[size=3]大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到[/size=3］

update 0425
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨

大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到

update 0425
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未有

update 0427
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排

大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到

update 0427
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未有

大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到

update 0427
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未有
0427 彩雲兩間711 未有齊成份 得娛樂版

大家自己接龍上去得唔得
樓主無可能全日唔瞓
香港人團結少少 俾多啲人買到

update 0427
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有

update 0429
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份

04:30 安達得娛樂版

update 0429
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0427 彩雲兩間711 未有齊成份 得娛樂版
0429坪石得半份

update 0430
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0427 彩雲兩間711 未有齊成份 得娛樂版
0429坪石得半份
04:30 安達得娛樂版

update 0429
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版

如果聽日買唔到 後日一定要買
如果聽日買到 就買到去星期日

update 0433
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有

係呢份先有意義

黑警非法搜新聞機構

已買
4:35am
朗豪坊附近報紙檔有貨

請大家聽日十點前要掃哂蘋果

-愈早沽清愈震撼，方便蘋果再加印

-10點沽清可以比更多時間蘋果做部署

-每人起碼掃10份，幫蘋果做免費報紙，幫佢做宣傳
放係公司，派比老人院，放係交通工具餐廳，無差別周街派，派比港豬廢老更佳

-外媒聽日睇住個銷售情況，賣得慢個畫面都唔好睇，售罄可以影靚相

-希望10點掃晒，蘋果到時再加印到一百萬份，外媒可以出headlines，做第3重國際宣傳

千祈唔好聽五毛講12點後先掃，留比老人家
（因為： 1加印好快 ，2你掃晒送比老人家仲快）

大家一天光就好出動，買完派比返工人工，好似區議會選舉咁，越早越好

Pushhhhh

55萬份文宣

update 0438
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有

屯門翠寧安定有貨

屯門未到

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0443 半山西摩道711有40份

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份

update 0444
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨

update 0445
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0443 半山西摩道711有40份
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨

大家都係娛賓嘅觀眾喎

上水撚表示繼續等

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份

好攰了

葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量

好似無人睇咁 我係咪可以瞓教

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0448 長沙灣道大南西街OK大量

旺角, 死士等緊中.....

辛苦晒

你買到啦？

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有

港島東有未？ 睇埋曼聯落街買

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0450葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量

睇緊啊

update 0443
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有

荃灣。。。 5點15分落去行下

睇緊㗎辛苦晒樓主

update 0451
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有

0452 兆康OK 有

update 0452
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0452 兆康OK 有

訂閱左唔好蝕比佢
每part都要仔細睇先唔會白費努力
記得like share 禁埋個鐘仔

update 0453
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1

update 0455
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0452 兆康OK 有
0453 新港城5期 OK 得C1

update 0454
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有

update 0455
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0452 兆康OK 有
0453 新港城5期 OK 得C1
0455 屯門翠寧安定OK有

如果係便利店 有啲可以比錢keep單留報紙

update 0455
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有

推！

update 0456
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份

九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有

update 0459
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1

update 0456
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有

0435 朗豪坊附近報紙檔有貨

update 0456
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨

update 0504
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有

啱啱經過將軍澳隧道見到好多貨van穿梭緊工業邨同埋出緊區,見到呢個畫面有啲眼濕濕,正常呢個時間係唔會有咁多貨車
頭先仲特登跟住部貨van入工業邨真係去蘋果

好感動

樓主落街lu

祝你買得到

鴨脷洲大街 三間便利店有大量

update 0507
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版

update 0507
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量

好多間都剩係得娛樂版炸

荃灣都未有貨，店家表示比平時遲好多

update 0509
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有

update 0510
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0510 荃灣福來ok 7-11有

twitter留言極多五毛
幫手report

update 0509
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有

0515 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百

屯門好多地方都大量貨 手足起身去罰佢啦

如果直接揸車入去壹傳媒總部會唔會有得買

秀茂坪停車場ok 大量

0523 馬鞍山恆安7仔仲係C1
我去隔離邨睇吓

0454 深水埗南昌街大埔道交界7仔有

我個邊佢話六點幾先齊 好眼訓

洪水橋大發側7仔有十幾份

ching繼續等啦
好過等陣想搶都搶唔到

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百

都三點幾等到而家點都繼續等嘅

荃灣福來邨大把貨

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨

我都係琴晚開始等等到宜家
隔離邨去埋都冇

0530 惠豐200+

尚德OK好多

巴士總站爭鮮

睇吓我哋邊個快啲

葵芳巴士總站爭鮮大量

0530 東涌逸東OK
佢話比平時反左三倍

岩岩買左，好簿，係咪正常，驚唔齊餡

屯門新墟7-11大量

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到

中間有個餡㗎喎

仲有一本應該係《不是最終章》？

正常，證明你已經好耐冇接觸過報紙

搵人幫手整合下

不嬲薄
冇廣告

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0540 葵芳巴士總站爭鮮大量

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份

旺角銀行中心 40-50份
稍後會再有但唔知幾時

0530 半山西摩道7-11返左200份

屯門良景建生7仔番貨未

0540 大埔廣福7-11有貨

港島區LM 7點落去睇

荃灣路德圍好撚多 多到樓主買唔晒

0550 馬鞍山恆安到咗

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 屯門新墟7-11大量

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 屯門新墟7-11大量
0555 成個荃灣都有貨 大量
多到嚇親樓主

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗
0556 旺角惠豐中心約合200份，銀行中心40份

我買到啦
我可以去瞓啦

九龍城仲有好多

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗

我附近都係未返 死死地氣行10分鐘算

大埔中心7仔岩岩見到返左

深水埗睇咗三間七仔都冇

店員話係未到貨

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗
0550 啟德德朗邨OK有貨 50份

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 香港仔中心7-11 有大約二十份
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗

樓主成功買到 咁多位早唞啦

仲叫咗相熟報紙檔留咗10份俾我
瞓醒再去拎

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 香港仔中心7-11 有大約二十份
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗
0550 啟德德朗邨OK有貨 50份

富山附近7仔有起碼50份

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 香港仔中心7-11 有大約二十份
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗
0600 天水圍天恆7仔有貨

報紙檔優先啊啊啊啊
便利店實散得晒

沙田呢

有一檔幾熟嘅我叫佢留咗10份俾我

0609 慈雲山中心七仔有貨
total 230 份

屯門富泰ok大量，入手咗兩份
(5:30個陣買）

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 香港仔中心7-11 有大約二十份
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗
0550 啟德德朗邨OK有貨 50份
0555 富山附近7仔50份
0600 天水圍天恆7仔有貨
0609 慈雲山中心七仔有貨 230份

本身諗住7點幾起身返工先買
點知岩岩5:30就自己醒左瞓唔返
身體好誠實

0612 竹園只有娛樂版，頭版未到

twitter戰線問題係喺邊度

大家買完記得係Twitter/FB/IG出po
唔係買完就算

更新：0617 竹園有啦

0621 德田 7-11 及街市報紙檔有蘋果賣

整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0557 屯門翠寧安定OK 未有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0525 屯門黃金海岸7-11 0700後先有貨
0525 元朗合益中心OK過百, 教育路近商中OK過百, 水邊圍OK, 7仔, 報紙檔各過百, 雞地OK 少量+7仔近50, 何已完公園OK過百
0530 香港仔中心7-11 有大約二十份
0530 西貢萬年街七仔有貨
0538 土瓜灣ok有 岩岩送到
0539 錦田市中心 岩岩到過百份
0540 大埔廣福7-11有貨
0540 屯門新墟7-11大量
0549 旺角銀行中心 40-50份
0549半山西摩道7-11返左200份
0550 馬鞍山恆安7仔到咗
0550 啟德德朗邨OK有貨 50份
0555 富山附近7仔50份
0600 天水圍天恆7仔有貨
0609 慈雲山中心七仔有貨 230份
0610 兆麟 7-11

買到了，入咗5份

竹園有貨啦

唔係淨係買一日就算，係長期都要支持蘋果

我仲等緊喎 街市個間未有頭版

0636 頌安OK到貨

第二次較鬧鐘落去買早過啲呀伯

好似細個去旅行咁緊張

我終於買到喇！竹園街市

Push

0644 天水圍銀座 OK 7仔都有 OK目測有二三百份

樓下ok 仲有一大疊

深水埗大量需要人買

0648 旺角銀行中心返貨500份

剛剛起身
留返份比我呀

06:50四順好多
利申已買

臨時加價？報檔唔係不嬲9蚊架咩

一路都係十蚊喎…

佢入面啲牌都係寫9蚊
我一向報檔買 不嬲比7仔平一蚊

十蚊喎

0655 沙田街市有400 -5 份

報紙檔 好多年嚟都係平一蚊
賣9蚊 係7仔先賣正價10蚊
所以咪話報紙檔唔難生存

好多報紙檔都賣9蚊份

對唔住我無知
好耐無買過報紙了

如果呢次啲報檔賣唔曬
玩死好多報檔 番貨突然大量多左
又賣唔出 回又會洩錢

我係屋企（深水埗區）買都係10蚊

0645 旺角惠豐 黎多800份

點解我買係9蚊

正呀

我7仔買兩份收我18蚊

你行多幾間 好多都係9蚊架ching
唔自爆啦 幫下手 嚟左咁多貨賣唔出 唔知點算

岩岩買比左十蚊紙見個啊姐好似行去搵散紙不過我走撚左

放工見到仲有要掃晒佢

有幾多買幾多！

屯門良景7仔到左貨，大量

返工見到上水清河ok有一大棟
有人買唔到又住上水既，放工可以去買下

講就咁講 但幫曬啲大店/人流多既地方
其他地方仲有好多貨都賣唔到
旺角呢啲800份賣曬 但長沙灣幾百份都賣唔曬

所以依個post 就要發揮功用

Pishhhhh

希望大家今日買完之後，可以keep住買
我已經決定咗每朝都落街買一份蘋果

陪你阿哥買爆佢一份都唔可以剩

朗屏西 無哂

慘

一直都有
不過係免費報紙

沙田 買咗份

0716 屯門西鐵F出口7-11 仲有一大疊

慈正邨正德樓下ok有一堆

荃灣港鐵站B/C出口間7-11有大量

屯門碼頭個頭啲7仔ok仲有勁多

新蒲崗仲有好多 成幾十份仲拆緊

搭車狗衝

慈正商場ok有

馬鞍山耀安大貨
快啲買

藍田滙照長電梯50+

運頭塘有貨

匯景

上水大量貨

有無九龍灣報料？返緊公司
落車即衝

坑口新寶城7-11 仲有貨

原來報紙已經去到十蚊份，已買

樂富街市報紙檔仲有貨

有無人知仲有無？

個post好有收iPhone feel
行到今日真係CLS

記得拎頭條同730黎回收

粉嶺名都7仔ok大量

白田白購重貨

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇

留位

荃灣應該大量

花墟7仔有大量

青衣長發OK同報紙檔有大量

九龍塘火車站（近又一城方向）7仔賣曬

聯和虛大量

帝堡城7仔有少量

沙田黨鐵出面間7仔 大量

屯門大口仔有大量

0750 馬鞍山頌安ok有大量

買咗

啟業街市大量
7-11冇
(as at 07:45)

唔需要分咁細，全部免費報都係紅。

沙田乙明報紙檔仲有好多

沙角街市有得買

大圍出面7仔大量

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇
見唔到就上黎打個字報位

0745啟業街7-11冇

樂富Circle K依家大把貨

香港仔ok多你一棟

啟業村7仔大量

啱啱將軍澳站近將廣出口間7仔有貨
買咗幾份

石硤尾南昌街大量

長沙灣新x江有大量

彩虹大把，大家快手

你知道買唔出係會收返㗎何
btw你同佢定啦，冇可能賣唔曬

九龍灣有冇邊度有貨

結論：周街都大量

大欖隧道七仔仲有

同問 準備落車買

鳳凰村ok有兩棟

屌你老母 成架車得幾丁友拎住份蘋果

點解你地買唔到呀，因為我頭先叫呀姐成棟同我包起佢

油麻地 bangkok bank 門口報攤

天一仲有

兒童醫院仲有貨

藍田站a出口報攤大量
但9蚊份…有搶錢之嫌

正常價黎架

55萬份
依家先8點

買左一份
收工見到仲有再買

旺角 近朗豪坊個報紙擋仲有

9蚊平左架啦ching
深水埗 幫手買

深水埗 幫手買

買到係興奮
但小心唔好自爆益mon po狗呀
IP都唔使check

收番 但回收價低過入貨價
深水埗 幫手買

我去OK買9蚊，係咪最平？

深水埗呀 唔想自爆 但需要幫手

9蚊最平架啦

黃大仙好多

油麻地站ok店少量

報檔好多都9蚊 快去快去
深水埗

借個位

各區報紙檔黃店

呢招唔錯

買左兩份搭車啦

紅磡商業中心附近,
7仔, OK 仲有大量

幫手推下 深水埗呀

推，我都係深水埗見仲有好多

奧海7仔最後一份蘋果已經俾我買左

平時都咁貴嘅咩？
利申好耐冇買

灣仔大把

係呀 7仔賣10 報檔咁多年都賣平1蚊

兩個鐘頭前巳買一份 唔係錢問題 係留俾其他人

西灣河OK有十幾份。

屯門良景大把

返工經過沙田，7-11仲有大把

荃灣 德華街 7仔 ok 大量

買咗嚟派，派完再買

青衣長發 ok姐姐sip緊新一疊

秀茂坪大把

厚德OK，大量

沙田柚出嚟買蘋果啦

觀塘駿業里行人橋口報紙檔有幾份係枱面+3幢未開

筲箕灣愛東仲有好多

大圍有好多 0815

灣仔杜老誌道報紙檔大量

沙田大把

葵芳 地鐵站報檔 大量

登打士街垃圾站對面ok仲有好多

長期置頂

九龍灣德福ok好多呀

太古大量

筲箕灣巴士總站報紙檔大量

金鐘MTR 8:21am無晒
收工再買

油麻地碧街7仔仲有

週街大貨
買幾多都得

新港城三期大量

青衣梁植偉7-11都有存貨
8點左右既時候睇

80萬份都買晒佢

荔枝角ok同報紙攤仲有好多

住宅區大貨

通常屋邨會仲有好多

瞓身買282 咪得囉，on9

香港站啲7仔岩岩返左貨
大量

中環報檔大把貨

已返工收工繼續

買左兩份

觀塘有大貨

深水埗都好多

深水埗要人

佐敦大量

大埔醫院 仲有五、六十份
我買左2份

元洲街m記報攤大量

屯門工業區大撚把貨，廢老全買百份報

青衣城二期OK仲有少量

炮台山KFC 大量

石硤尾7仔冇哂

已沖， 我樓下7仔9 元

返工經過上環仲有好多

牛頭角喜鵲樓7仔同ok見到仲有幾份

灣仔有好多
咁多人WFH㗎咩？

顯徑7仔大撚把

粉嶺名都7仔有

深水埗需要人買

公司啲仆街俾都唔要，冇撚得救！唔死都冇用！

旺角大旺，快去買

深水埗桂林街需要人買

訂閱先係救蘋果既最有效方法，可以全年支持，
不過點都好，各自爬山啦

信德無限極都冇哂

大埔富善成堆，咁多住宅一人幾份拎走哂佢啊

土瓜灣仲買到

沙田瀝源果間二大棟

灣仔ok大量

兩樣都做.

屯門置樂OK大貨

彩虹附近大量

九龍灣商業區幾間都冇

將軍澳欣明ok大量

返工經過石硤尾區勁大棟

元朗雞地細OK便利店大量

我見到都打個突，我估比平時入多左兩三倍

利申：買左5份

記得攤大share俾大家都睇到

咪又係得一日貨仔
買曬又點，港共200萬人遊行都唔驚，會怕你幾十萬人買報紙?得啦得啦，你地開心就做啦打飛機最叻

啱啱去七仔買,七仔嘅姐姐放咗喺收銀機入面,唔係放平時擺報紙嗰個位
我都搵咗一陣以為買晒
係靚女收銀姐姐主動問我係咪要蘋果

如果你哋見冇,可以主動去問

Same

多左人wfh
過多陣就起身去買
先9點咋 依家大量轉頭就無

石硤尾深水場好多報紙檔都有

有啲完全冇，大部分都大貨

得啦 失敗撚分化撚

行咗五間便利店都冇

多數報紙檔仲有大旺貨，試下收工係屋企附近望望

尖沙咀多間便利店都有貨

放咗出近收銀 唔係報紙架度

咁仲有咩可以做

旺角弼街7仔 ok 報紙檔 大量

on9得過你仲回佢

又block一隻

0900 威爾斯創傷大樓ok 賣曬

行過好多報紙檔都有貨

邊句唔岩就駁，搬d 名詞出黎就代表有道理？on9

55萬份係2020年既報業界係好誇張既數量大家快啲去買啦

建議各位唔好講得太specific自己邊區 死曱甴一定有mon post

推呢個

運頭塘 ok 9點仲有3棟

Quarry Bay 海山樓 堅記士多 （黃店）同711仲有

唔係放報紙架，量太多，直接成幢放舖入面

西營盤正街ok仲有十份左右

善用起底功能

得一日咁樣無用，起碼都要一個禮拜

紅墈一帶7仔Ok大量

35萬定55萬
琴晚睇係35

放心，我講得出果啲我已經離開該區

兩間7仔冇晒

深水埗桂林街需要人買 幫手推下
深水埗桂林街需要人買 幫手推下

南區置富花園兩間便利店估計有100份

北角輕鬆買入

yeah 買完就派 買爆佢

55萬，佢凌晨果陣由35萬再加印多20萬份，變左55萬份，其實係好誇張既數目

唔係呢個問題 係班曱甴會統計大家係邊區出入
曱甴們 我係長洲見到大量蘋果呀 拉我丫笨柒

無一年都唔好咁大聲話自己係支持啦
一個禮拜，笑死

沙田圍都多7仔同報紙檔有貨㗎

掃曬佢

平時係幾多？收工有再買多幾份

買下支持下
點都好過唔買？
你訂閱左未

深水埗桂林街大量蘋果

係呀，幾蚊買到張贖罪卷係幾抵既

Going going

美國制裁唔記得以幾多年計

狗衝贖罪券

今晚收工再掃

平時十萬份

打字最實際

買唔係問題，但打少d 飛機，好撚腥

係喎， 廢事比佢地捕人係邊

中環行人隧道兩檔大貨

中環好撚多 放工如果有再買

即刻買返份，戴返個光環，同你地同 level 先有計傾

mk亞皆路街報檔少量

深水埗桂林街報檔大量蘋果

深水埗北河街大貨

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇
見唔到就上黎打個字報位

以下係賣完list
0744啟業街7-11
0824奧海7仔
0832大埔火車站7仔
0821金鐘MTR
0848石硤尾7仔<- 要detail
0857信德無限極
0859九龍灣商業區幾間 <- 要detail
0900 威爾斯創傷大樓ok

已完全封鎖該用戶，師兄咪撚理佢啦

平時幾萬架咋，依家2020年乜都電子化，有幾多人仲會日日買報紙，好多都係手機電腦網上睇希望唔好賣唔曬啦

深水埗呢啲廢老區有好多貨剛返
大家快啲去買哂佢

希望佢會買
一日半日都好過唔買

行四間得一間有
買左兩份

金鐘廊ok賣哂

筲箕灣有好多

聯和墟街市報紙檔大量

大埔總有

廢老區

有檔左邊東方, 右邊蘋果
同我清哂右邊

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇
見唔到就上黎打個字報位

以下係賣完list
0744啟業街7-11
0824奧海7仔
0832大埔火車站7仔
0821金鐘MTR
0848石硤尾7仔<- 要detail
0857信德無限極
0859九龍灣商業區幾間 <- 要detail
0900 威爾斯創傷大樓ok
0916金鐘廊ok

報紙檔應該仲有

中出完你老婆都好腥 叫佢去沖涼啦屌

Pin this

大X 把呀
蘋果日報要人呀

柯士甸站出口 文英街7-11仲有一大疊

咁你買完 唔打飛機咪得
人地打唔打飛機唔好理人
訂閱支持下啦

深水埗桂林街報檔大量蘋果

幫推幫買

廢老區黨鐵站大把貨

巴打
不如貼相開po
講到咁揚 都知你係檔主

大把貨 印紙量多7倍 唔使搶

葵芳好似幾度都無晒

買完記得twitter同ig啊

0923 九龍塘近西海堂7仔賣曬

上環信德7仔同西港城ok 都冇晒, 要去街市外報攤先有

比係街名黎幫你放入個list

一個鐘之前彩雲商場7仔同埋報紙檔都有大量

08:45荃灣橫龍街個兩間7仔都冇貨

銅鑼灣利園山道ok 便利店，0900大量，1/4個人咁高。

講得啱，尤其D藍廢佬住宅區，會有好多剩
所以我地應該谷去個D地區買

09:25 中環環球大廈7仔全清

油塘好多

已買

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇
見唔到就上黎打個字報位

以下係賣完list
0744啟業街7仔
0824奧海7仔
0832大埔火車站7仔
0821金鐘MTR
08:45荃灣橫龍街兩間7仔
0848石硤尾7仔<- 要detail
0857信德無限極7仔
0859九龍灣商業區幾間 <- 要detail
0900 威爾斯創傷大樓ok
0916金鐘廊ok
0923九龍灣國際交易中心對面間OK
0925上環信德7仔
0925 中環環球大廈7仔
0925西港城ok

屯門山景ok 好撚多

地鐵站出口一大疊

岩岩見到有巴打搭的士落車買報紙

大西北仲有好多

離島無...

洗唔洗3點起身買呀

深藍九龍城 仲有好多

九龍城大把貨

灣仔幾間7仔 ok都仲有好多

入九龍城嘅你唔會失望

報紙檔係咪賣9蚊

九龍城果然深藍 無人買

中環友記得唔好幫襯戲院里果檔

係

葵芳地鐵站外大量，葵廣地下中量

09:32屯門西鐵站 同荃灣西鐵站7仔都賣晒
祈德尊新邨 7仔仲有好多！

唔係10蚊？

太古地鐵站ok仲有成疊

報檔好多都9蚊

深水埗桂林街報檔大量蘋果

幫推幫買

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇
見唔到就上黎打個字報位

以下係賣完list
0600開源道報檔
0744啟業街7仔
0824奧海7仔
0832大埔火車站7仔
0821金鐘MTR
08:45荃灣橫龍街兩間7仔
0848石硤尾7仔<- 要detail
0857信德無限極7仔
0859九龍灣商業區幾間 <- 要detail
0900 威爾斯創傷大樓ok
0916金鐘廊ok
0923九龍灣國際交易中心對面間OK
0925上環信德7仔
0925 中環環球大廈7仔
0925西港城ok
0932屯門西鐵站7仔
0932荃灣西鐵站7仔

8:50am
荔枝角OK特別有位姐姐淨係賣蘋果
買時仲有好多份

荃灣沙咀道7仔

金鐘廊報檔仲有

大約9:15 葵廣地下報紙檔仲有貨

桂林街........

旺角E1出口報紙檔仲有好多，$9，老闆不斷講多謝。

長沙灣昌華街惠康隔離仲有好多

狗

今日行咗幾間7仔都無貨
反而去隔離街報紙檔大貨

奧海三期 ok
大量

返工沿路全部賣曬一份都買唔到

西港城對出報紙擋大量

馬頭圍邨有
廣源有

而家排曬長龍

青衣有無?

個個都work from home

觀塘地鐵7-11大量。岩岩返貨

筲箕灣掃左10份

馬鞍山 新港城 馬市 重有啊 快手黎掃哂佢

長沙灣
青山道 長發街交界7-11/ ok重貨！

唔怪得啦
青衣唯一建制區
好多死廢佬

上環信德報紙檔，3X分買果時仲有貨

OK職員話今日太好賣 會返第二批貨
你見到嗰批可能第二水

Megabox附近都冇

中環都已經無 行左幾檔

求先蘋果總編輯在D100 接受訪問，話今早加紙，而家全港補貨中！

觀塘藍橋底報紙檔有大量

各住宅區仍然有待清貨

通街都有大量

一年前整RB就咁多人？
一人落街掃幾分啦
幾十人就可以KO一個場

係呢個名，呢本比較冷門
唔多見到有人提

Btw，今日已買

不過樓上報多區大貨

北角OK同7仔大量

依加應該通街都貨
要講就講邊度冇貨！！
例如0900機場禁區七仔冇
見唔到就上黎打個字報位

以下係賣完list
0600開源道報檔
0744啟業街7仔
0824奧海7仔
0832大埔火車站7仔
0821金鐘MTR
08:45荃灣橫龍街兩間7仔
0848石硤尾7仔<- 要detail
0857信德無限極7仔
0859九龍灣商業區幾間 <- 要detail
0900 威爾斯創傷大樓ok
0916金鐘廊ok
0923九龍灣國際交易中心對面間OK
0925上環信德7仔
0925 中環環球大廈7仔
0925西港城ok
0932屯門西鐵站7仔
0932荃灣西鐵站7仔
0953淘大7仔
0956Megabox附近

紅磡仲有好多

西貢邊到有？

而家先落街買係咪收得皮

沙田偉華OK仲有

多區都大貨

調景嶺仲有大量

大圍積福街大圍小館外報紙檔大量

頭先9:45係中環買到

藍田地鐵站仲有，20分鐘前

All in 282

屯門大把

落街睇咗先 好多地方都有

深水埗黃金 斜對面o個間便利店仲有好多

岩岩見到 荃灣大鴻輝對面報紙檔仲有好多

周街都係

老實講有d失望
做唔到全港排晒隊買蘋果既畫面

方圓一公里Vango7仔OK斷曬貨 唯有轉頭行遠啲望下

深水埗桂林街報檔大量蘋果 幾百份

幫推幫買

北區七仔大量，北區人爭氣啦

尖沙咀大量，行過幾間7仔ok仲有

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份

幫推幫買

實際係唔會，唔係買既人唔多，係每間賣既量唔多，而且銷售地點多而分散.

馬鞍山廣場7-11都翻貨 大量

巴域街士多仲有好多!!快D掃貨!!

雲疊花園OK仲有30份左右

7仔

將軍澳7仔大量

30分鐘前 葵廣報紙檔仲有 不過我拎起嘅同時已經有4 5個人俾緊錢

30分鐘前 九龍城百佳門口報紙檔仲有

屯門紅橋ok見到好多
驚佢賣唔哂，買左少少幫手

巴域街北河街有貨

荔枝角mtr ok對面報紙檔老板拎多左一疊貨

一有貨就見到有個靚妹沖過黎搶住買

太子界限街7仔對面報檔仲有一大疊

靚妹仔

唔係，細報紙檔仲有

《蘋果日報》在社交網站表示，兩星期前印刷數量是7萬多份，今日發行35萬份。旺角一帶的報紙檔，一度出現人龍，有人購買多過一份報紙。

旺角一帶的報紙檔，一度出現人龍。（關銘輝攝）

烏溪沙 黨鐵附近商場ok,7-11全清

買完一堆放唔小心漏左係廢老公園

鰂魚涌 北角 幾個報紙檔仲有好多

再買過

呢D真係新聞，幾多十年冇聽過有人要排隊買報紙！
我估係外國都冇乜幾可

推
周街都仲有好多蘋果
快d同我買哂佢

今次重有無藍絲手足掃一大棟dum落海?

荃灣7仔去過3間冇曬，之後9點半係荃灣街市街報販（近小巴站）仲有好多，我買咗3份支持

沙田石門工業區OK 仲有二三十份

邊間尚德定富康

30分鐘前，石門京瑞7~11目測30~40份左右

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份
9蚊份 9蚊份

幫推幫買

葵涌撚起身未
仲有貨呀報紙檔同7仔

葵芳新都會7-11仲有好多

藍田仲有

黃竹坑地鐵站間OK有女手足買起哂啲蘋果等其他手足認頭行過路過唔好錯過

將軍澳站仲有

葵芳地鐵站爭鮮隔離大貨

九龍城廣場有大量

多謝佢G持

西灣河太安樓間報紙檔返左大量貨

屯門大量

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

元州商場門口報紙檔同埋附近青山道OK仲有大概50份

灣仔橋底仲有好多

葵涌商埸 街市報紙檔 有大量

痴線架, 香港人.

錢就俾咗，但自己拎去掉

旺角 - 上海街亞皆老街交界間小報紙檔仲有約二十份

香港人係咪痴線架
中環完全買唔到
行左兩間報紙檔,兩間OK,三間7仔
有冇人知中上環邊到仲有得買
想買返幾份墊煲底

荔枝角全清（暫時）

更正係長廣3間ok 1七仔兩報檔

仲有邊有 荔枝角

富山邨ok有大量

沙田大埔邊度有？

旺角雅蘭對出+Jollibee對出報攤都仲有

係仲有好鬼多 差唔多間間有20份

火炭行左5間都無貨

Nhk剛上news

買個陣佢話今日訂咗400份

邊度仲有 真係搵唔到

土瓜灣大把

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

p

慈雲山慈興士多有400份蘋果

成個黃埔一份都冇

旺角仲有 皆旺大廈地下間報紙檔

太子界限街報檔

啟德一份都冇

鞍誠街8號 7-11
仲有成二大疊冇人買

粉嶺華明OK大量

喂呢招掂 推

買咗了 thx

荔枝角返咗貨未？

隔離有post 話SSP好多？

有D地方想要就買唔到

有D呢仲有大撚把

咁點好

大連排間7仔，仲有好撚多，收埋左入面，要問職員。 巨量啊大佬

中環 TST冇晒蘋果
有見及此
我呢度附近大量
我買500份去中環TST

[SSP撚入］北河街街市正門對面報紙檔中午12點仲有成幾百份蘋果點撚搞

沙田留意屋邨商場或者街市內報紙檔，頭先見禾輋、沙角有好多

少咗人返工，金鐘朝早仲有

北河街報攤 ssp好多

呢度係上水

葵興黨鐵站附近3間都仲有唔少

2個鐘前話灣金中上都冇

佢拎自己錢買？咪姐係送錢比蘋果日報洗？

分貨唔勻

荔枝角C出口報攤有大量

11點左右喺中環k出口個報紙檔到仲有

灣仔交加里 活道交界 威記美食義派

大家可以繼續報料
邊區唔夠？

坑口明德村日報社仲有過百份😤😤

小弟買唔曬

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

其實留返畀人買比較好

直接課金

買報幫唔多
又明顯

D癈老屋村，冇計。

有D亞叔真係冇乜錢買，留返俾佢地（$10佢地可以買幾個麵包）
有手有腳落街俾錢買啦

荃灣大壩街重有大量, 目測40份
我無帶銀包, 淨係買左兩份

南區仲有好多？

打L多咗個？

尖東都一早冇哂

屯門邊到有

放飯行去ok同報紙檔都仲有大把

返工個D地區多數會買曬

邊間仲有?

元朗大量

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫推幫買！

富山邨

深水埗桂林街街市門口

黃埔邊度有貨？

買

將軍澳有

大興上面間ok , 成3疊咁多

太古鰂魚涌邊到有

應該share 去嗰區 page 先有用

邊間？

岩岩去ok,仲有廿份左右,應該咁上下

朝早望海怡西邨幾間都仲有

現時尚餘大量蘋果日報地點：
富山邨報紙檔
毓華里惠康對出辦館
竹園順豐對面報攤
慈正邨ok便利店
希望眾仙人有錢出錢，有力出力💪🏻

頭先見到沙咀道報紙檔好多，德華馬會個邊

德華好藍

ching邊到 搵5到

都唔知d人搶乜 仲有大撚把

Pushhhh

荃灣廣場對面, 係戲院個出口對面馬路

愛蝶灣報紙檔, 重有三尺高未賣出

士多定咩黎 搵左果到既ok 7仔士多都無。。。

sor, 係士多

炒燶咗

搵過。。 係咪賣涼茶果間 無哂

去深水埗買啦 大撚把
量多到比你整件衫都得

蟹曬

去啦 已經問左無哂

買埋

有200份左右

留番冬天食羊腩煲有用或者燒烤

推啊仲有冇

徵求掃貨師
今晚之前盡掃，將佢掃清光
唔好畀佢有紙剩

完全唔知有呢本野
邊到仲有得買

樂富仲有報紙

放工買報紙師出動，一人汁一份都好

1611 荃灣路德圍報紙檔 剩30

點解仲有咁多貨 我地係咪水左蘋果印咁多

你買撚曬去啦 唔係唔買啊
唔買曬學咩人支持肥佬黎

大西北好多便利店同報紙檔都有存貨

明顯啦 屌你老母
我要用燒鵝髀體位屌到你潮吹

樓主無乜錢都掃左30份 但唔敢拎返屋企
屋企深藍

咁你打算點

應該會放係街俾人免費拎

放上carousell拍賣啦

深水埗桂林街街市門口報紙檔

北角仲有好多 放工經過見到

想知元朗咩位置有

絲打有禮

雞地！！體育館附近！

話仲有貨嗰啲係咪五毛黎架 今日我附近間間報紙檔都冇晒 想買黎留念都唔得

樓下ok先有 岩岩買完仲有2/3份

點會無貨

我都買唔到

荃灣同深水埗求其一檔報紙檔都有

岩岩行過荃灣
點解仲有咁撚多?

你係咩區呀？

岩先沙田想本不是最終章先發現原來幾間7仔OK都仲有貨
最後去左幫襯報紙檔

btw 搵緊途中見到勁多人都搵緊蘋果但係間間都賣曬
反而SSP就多到散唔出

荃灣多到痴咗線

荃灣有冇不是最終章

我已經搵到

請問調景嶺/將軍澳黨鐵站附近邊度仲有？

最後去左幫襯報紙檔

富山村要人

富山報紙賣哂了！
Source 莫嘉嫻fb

點解蘋果《不是最終章》咁少人買？快啲同我掃曬佢！！！

仲有冇

新印好新鮮送到, 唔同區送貨可以相隔4-5個鍾

拎去附近黃店問下佢地要唔要...

牛頭角黨鐵附近仲有冇

有幾多掃晒佢，比區議員派，佢哋多多都收

紅磡黃埔邊度有？

邊度仲有貨

深水埗偉智街個報紙檔

大量

拎啲錢訂app版月費好過啦

全部都有做

你睇下花園餐廳樓下間報紙檔有冇

多謝c打

求大埔邊度仲有

荃灣眾安街報紙檔大量

大圍顯徑街市仲有

1835 沙田富豪花園7-11剩20

想問柴灣小西灣仲有冇

求紅磡黃埔仲有的地方

荃灣富麗花園7仔有大量
已買咗幾份

原來黃埔係缺蘋果嘅重災區

有冇手足可以拎D過去比D街坊呀？

新街市入面ge報紙檔仲有

喺新街市正門入 轉右手邊過幾間豬肉檔就見到

好似愈賣愈多貨咁
又拎多咗疊出嚟
而家個架起碼30份

我朋友今早見到 都冇咁多

即買
感謝

d人話今早都冇咁多

呢個youtuber買左100份蘋果

訓左無睇，今日係咪比手足掃到要加印